發夢睇到曱甴向中大開戰

有班黑衫暴徒深夜用大量燃料同石油氣罐快閃爆曱甴屋 曱甴鬥 之後渣車返中大暫避 唔知第時會唔會咁 千祈唔好